{
  "Serverless": "无服务器",
  "Event Source": "事件源",
  "Create an Event source to register interest in a class of events from a particular system": "创建一个事件源以注册对特定系统中的一类事件的兴趣",
  "Channel": "频道",
  "Create a Knative Channel to create an event forwarding and persistence layer with in-memory and reliable implementations": "创建一个 Knative 频道以创建一个事件转发，使用内存的持久性层以及可靠的实现",
  "Event Sources": "事件源",
  "Event sources are objects that link to an event producer and an event sink or consumer. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "事件源是链接到事件生成器和事件接收器或消费者的对象。集群管理员可以自定义目录中提供的内容。",
  "**Event sources** are objects that link to an event producer and an event sink or consumer.": "**事件源**是链接到事件生成器和事件接收器或消费者的对象。",
  "Provider": "供应商",
  "Serving": "服务",
  "Eventing": "事件",
  "Add Subscription": "添加订阅",
  "Add Trigger": "添加触发器",
  "Delete Revision": "删除修订",
  "Edit {{applicationName}}": "编辑 {{applicationName}}",
  "Edit URI": "编辑 URI",
  "Make Serverless": "制作无服务器",
  "Move {{kind}}": "移动 {{kind}}",
  "Move sink": "移动接收器",
  "Set traffic distribution": "设置流量分配",
  "This object can be used to connect an event sink, such as a Service, Channel, or Broker to the Kubernetes API server. ApiServerSource watches for Kubernetes events and forwards them to the sink.": "此对象可用于把事件接收器（sink），如 Service、Channel 或 Broker， 连接到 Kubernetes API 服务器。ApiServerSource 监视 Kubernetes 事件并将其转发到接收器。",
  "Starts a user-provided Container which will generate events and send messages to a sink URI. The sink URI is injected into the Container as an environment variable. A ContainerSource is an easy way to implement your own event sources in Knative.": "启动用户提供的容器，该容器将生成事件和向 sink URI 发送消息。sink URI 注入容器作为环境变量。ContainerSource 是在 Knative 中实现自己的事件源的简便方法。",
  "A distributed messaging system consisting of servers and clients that communicate via a high-performance TCP network protocol. This source will send Apache Kafka messages from monitored Apache Kafka topics to a configured sink, packaged as CloudEvents.": "一个分布式的消息系统，由通过高性能的 TCP 网络协议连接的服务器和客户端组成。这个源会发送来自被监控的 Apache Kafka 主题的 Apache Kafka 信息到一个配置的接收器（sink），打包为 CloudEvents。",
  "Used to periodically send ping events with a constant payload to a sink. A PingSource is a timer that emits CloudEvents at a fixed schedule that is configured as a crontab expression.": "用于定期向接收器发送带有恒定有效负载的 ping 事件。PingSource 是一个计时器，它把 CloudEvents 放到一个固定的调度上，它被配置为 crontab 表达式。",
  "Used to connect OpenShift managed applications like Deployments, StatefulSets, or Jobs to an event sink, for example, a Knative Service, Channel, or Broker. SinkBinding is similar to a ContainerSource but works on existing OpenShift Application resources, whereas the ContainerSource Container lifecycle is fully managed by OpenShift Serverless itself.": "用于将 OpenShift 受管应用程序（如 Deployment、StatefulSet 或 Jobs）连接到事件接收器（如 Knative Service、Channel 或 Broker）。SinkBinding 与 ContainerSource 类似，但可用于现有 OpenShift Application 资源，而 ContainerSource Container 生命周期则由 OpenShift Serverless 自己管理。",
  "Create Event Source": "创建事件源",
  "No model registered for {{refrenceForChannel}}": "没有为 {{refrenceForChannel}} 注册任何型号",
  "Invalid YAML": "无效的 YAML",
  "Channel cannot be created": "无法创建频道",
  "You do not have write access in this project.": "您对此项目没有写权限。",
  "Create": "创建",
  "Cancel": "取消",
  "Default {{channelName}} ({{defaultConfiguredChannel}})": "默认 {{channelName}} ({{defaultConfiguredChannel}})",
  "Type": "类型",
  "Name": "名称",
  "A unique name for the component/channel": "组件/通道的唯一名称",
  "Number of Partitions": "分区数",
  "The number of partitions of a Kafka topic. By default is, set to 1.": "Kafka 主题的分区数。默认情况下，设置为1。",
  "Replication factor": "复制因子",
  "The Replication factor of a Kafka topic. By default is, set to 1.": "Kafka 主题的复制因子。默认情况下，设置为1。",
  "Resource": "资源",
  "The list of resources to watch": "要查看的资源列表",
  "Add resource": "添加资源",
  "Mode": "模式",
  "The mode the receive adapter controller runs under": "接收适配器控制器运行的模式",
  "Container": "容器",
  "Image": "镜像",
  "The Image to run inside of the Container": "在容器中运行的镜像",
  "The name of the Image": "镜像的名称",
  "Arguments": "参数",
  "Add args": "添加参数",
  "argument": "参数",
  "Arguments passed to the Container": "传递给容器的参数",
  "Environment variables": "环境变量",
  "The list of variables to set in the Container": "容器中要设置的变量列表",
  "Value": "值",
  "Add more": "添加更多",
  "Data": "数据",
  "The data posted to the target function": "发布到目标函数的数据",
  "Schedule": "调度",
  "Schedule is described using the unix-cron string format (* * * * *)": "调度使用 unix-cron 字符串格式（* * * * *）表示",
  "Enable": "启用",
  "Password": "密码",
  "CA certificate": "CA 证书",
  "Certificate": "证书",
  "No bootstrap servers found": "没有找到 Bootstrap 服务器",
  "Add bootstrap servers": "添加 Bootstrap 服务器",
  "{{loadErrorMessage}}. Try adding bootstrap servers manually.": "{{loadErrorMessage}}。尝试手动添加 Bootstrap 服务器。",
  "Loading bootstrap servers...": "加载 Bootstrap 服务器...",
  "No topics found": "没有找到主题",
  "Add topics": "添加主题",
  "{{kafkaTopicErrorMessage}}. Try adding topics manually.": "{{kafkaTopicErrorMessage}}。尝试手动添加主题。",
  "Loading topics...": "正在载入主题...",
  "Bootstrap servers": "Bootstrap 服务器",
  "The address of the Kafka broker": "Kafka 代理的地址",
  "Topics": "主题",
  "Virtual groups across Kafka brokers": "跨 Kafka 代理的虚拟组",
  "Consumer group": "消费者组",
  "A group that tracks maximum offset consumed": "跟踪消耗最大偏移量的组",
  "Subject": "主题",
  "apiVersion": "apiVersion",
  "Kind": "种类（Kind）",
  "Match labels": "匹配标签",
  "Add values": "添加值",
  "A Universal Resource Indicator where events are going to be delivered. Ex. \"http://cluster.example.com/svc\"": "通用资源指示器，事件在其中传递。例如 \"http://cluster.example.com/svc\"",
  "Enter URI": "输入URI",
  "This resource will be the sink for the Event source.": "该资源将成为事件源的 Sink。",
  "No resources available": "没有可用的资源",
  "Select the URI option, or exit this form and create a Knative Service, Broker, or Channel first.": "选择 URI 选项，或退出此表单，然后首先创建 Knative 服务，代理或频道。",
  "Select resource": "选择资源",
  "Sink": "Sink",
  "Add a sink to route this Event source to a Channel, Broker, Knative Service or another route.": "添加一个 Sink 将这个事件源路由到频道、代理、Knative 服务或其他路由。",
  "Please enter a URI that is less then 2000 characters.": "请输入少于 2000 个字符的 URI。",
  "Invalid URI.": "无效的 URI。",
  "Required": "必需",
  "Cannot be longer than 253 characters.": "不能超过 253 个字符。",
  "No model registered for {{referenceForKnEventSource}}": "没有为 {{referenceForKnEventSource}} 注册任何型号",
  "Event source cannot be created": "无法创建事件源",
  "Event source is not found on this Cluster.": "此集群上没有找到事件源。",
  "You do not have create access for Event Source in this project.": "您没有此项目中对 Event Source 的创建访问权限。",
  "Note: Some fields may not be represented in this form view. Please select \"YAML view\" for full control of object creation.": "注意：某些字段在此表单视图中可能无法表示。请选择使用“ YAML视图”来完全控制对象的创建。",
  "Provided by {{provider}}": "由 {{provider}} 提供",
  "Create an Event source to register interest in a class of events from a particular system. Configure using the YAML and form views.": "创建一个事件源以注册对特定系统中的一类事件的兴趣。使用 YAML 和表格视图配置。",
  "URI": "URI",
  "Service Account name": "服务帐户名称",
  "Select a Service Account name": "选择服务帐户名称",
  "The name of Service Account use to run this": "用于运行此服务的服务帐户名称",
  "Namespace": "命名空间",
  "Ready": "就绪",
  "Conditions": "条件",
  "Created": "创建的",
  "Brokers": "代理（Broker）",
  "Channels": "频道",
  "Broker": "代理",
  "Triggers": "触发器",
  "Subscriptions": "订阅",
  "Subscriber": "订阅者",
  "Filters": "过滤器",
  "There is an existing placeholder Service with name {{name}} in namespace {{namespace}}. Please provide another name": "命名空间 {{namespace}} 中有一个已存在的名为 {{name}} 的占位符服务。请提供其他名称",
  "This feature will create a new serverless deployment next to your existing deployment. Other configurations, including the traffic pattern, can be modified in the form.": "此功能将在现有部署旁创建新无服务器部署。其他配置，包括流量特征，可以在表单中进行修改。",
  "Configurations": "配置",
  "No configurations found for this resource.": "没有找到该资源的配置。",
  "Latest created Revision name:": "最新创建的修订名称：",
  "Latest ready Revision name:": "最新就绪的修订版名称：",
  "Deployment": "部署",
  "No Deployment found for this resource.": "没有找到此资源的部署。",
  "Hide filters": "隐藏过滤器",
  "Show filters": "显示过滤器",
  "No {{title}} found for this resource.": "没有找到此资源的 {{title}}。",
  "Pods": "Pod",
  "Deployments": "部署",
  "No Subscribers found for this resource.": "没有找到此资源的订阅者。",
  "Sink URI:": "Sink URI:",
  "No sink found for this resource.": "没有找到此资源的 sink。",
  "Filter": "过滤器",
  "Details": "详情",
  "Resources": "资源",
  "Autoscaled to 0": "自动缩放为 0",
  "All Revisions are autoscaled to 0": "所有修订版本都将自动缩放到 0",
  "Traffic distribution connector": "流量分配连接器",
  "Event source connector": "事件源连接器",
  "Kafka connector": "Kafka 连接器",
  "Connections": "连接",
  "Location:": "位置：",
  "Revisions": "修订版",
  "View all ({{revLength}})": "查看所有 （{{revLength}} ）",
  "No Revisions found for this resource.": "没有找到此资源的修订。",
  "Routes": "路由",
  "No Routes found for this resource.": "没有找到此资源的路由。",
  "Location": "位置",
  "Unique Route": "唯一路由",
  "Function": "功能",
  "Service": "服务",
  "Services": "服务",
  "Subscription details": "订阅详情",
  "Trigger details": "触发器详情",
  "No Subscriber available": "没有可用的订阅者",
  "To create a Subscriber, first create a Knative Service from the Add page.": "要创建一个订阅者，首先从“添加”页面中创建一个 Knative服务。",
  "Select Subscriber": "选择订阅者",
  "An error occurred. Please try again": "发生错误。请再试一次",
  "Add {{kind}}": "添加 {{kind}}",
  "Add": "添加",
  "Delete {{revlabel}}?": "删除{{revlabel}}?",
  "Are you sure you want to delete ": "您确定要删除 ",
  "from ": "从 ",
  "in namespace ": "在命名空间中 ",
  "Update the traffic distribution among the remaining Revisions": "更新在其余修订间分布的流量",
  "Delete": "删除",
  "Unable to delete {{revlabel}}": "无法删除 {{revlabel}}",
  "You cannot delete the last {{revlabel}} for the {{serviceLabel}}.": "您不能为 {{serviceLabel}} 删除最后一个 {{revlabel}}。",
  "OK": "OK",
  "Reason": "原因",
  "URL": "URL",
  "Traffic": "网络流量",
  "Generation": "代",
  "Move {{sourceKind}}": "移动 {{sourceKind}}",
  "Connects": "连接",
  "to": "到",
  "Save": "保存",
  "Editing this URI will affect all associated Event Sources.": "编辑此 URI 将影响所有关联的事件源。",
  "Add Revision": "修订",
  "Split": "Split",
  "Tag": "标签",
  "Revision": "修订",
  "Select a Revision": "选择一个修订",
  "Set traffic distribution for the Revisions of the Knative Service": "为 Knative 服务的修订设置流量分布",
  "Open URL": "打开 URI",
  "No Revisions": "无修订",
  "Move sink to service": "将接收器移到服务",
  "Error moving event source sink": "移动事件源 sink 时出错",
  "Error moving event source kafka connector": "移动事件源 kafka 连接器时出错",
  "Error while sink": "接收器出错",
  "Move sink to {{resourceObjKind}}": "将 sink 移到 {{resourceObjKind}}",
  "Move sink to URI": "将 sink 移到 URI",
  "Open URI": "打开 URI",
  "Unable to create kafka connector as bootstrapServerHost or secret is not available in target resource.": "无法将 kafka 连接器创建为 bootstrapServerHost 或在目标资源中没有可用的 secret。",
  "Knative Services": "Knative 服务"
}